武漢肺炎病毒，請繼續努力消滅蚑那蝗

努力！呢度有行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

已置頂
香港人勿分化
繼續抗疫，抗共

多謝你呀手足一生平安

老雞呢排努力洗底

呢啲只係老鳳原本做緊嘅事
老鳳希望你哋成team停止針對老鳳
搞掂蚑那之後先再同老鳳玩

仲係死性不改話人分化奶共

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

知唔知點解老鳳可以堅持到?
因為你哋衰喺一個豬隊友手上
成頁都係奶共紀錄呀屌你老母

仲諗住扮手足?收手算撚數啦

關我撚事咩
不如你反醒下點解咁多人屌你啦
真係咁多分化咩 有又點解只係屌你一個

點解咁撚巧合
會有一隻奶共狗走嚟玩埋一份
仲要你哋好似個個都係bot咁撚樣?
仲要幾乎個撚個都係P牌仔?
奶共狗正常係一直奶共奶到永遠㗎
點解突然同你哋玩埋一份?咁即刻知道只有兩個可能
1: 同你哋係同一team (機率90%)
2: 利用你哋嚟割走手足 (機率10%)

如果你哋相信佢利用你哋，咁你哋更加要即刻收手
將老鳳視作真手足，提出建議

如果係1，咁老鳳知道你哋唔會收手
咁老鳳只能講，你哋任務已經失敗
就算老鳳犧牲自己名譽都會阻止你哋割其他手足

你犧乜撚野牲呀
又話自己帶唔到頭 又話無槍
到有槍又要縮埋後面玩狙

即管搞事，即管分化割蓆
老鳳想睇吓你哋可以玩幾撚耐

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙